國中生課室內一面讀書一面騎乘

「做愛不忘作業！這就是中國學生的素質！」中國一名網友近日在《微博》分享一段令人臉紅心跳的影片，影片中只見一對學生原本對面而坐，不知為何女生突然站起來坐到男生大腿上，一開始看似在請教作業，教著、教著竟無視旁人眼光扭動起來，大膽行為令網友看完忍不住譴責這對小情侶，「去你的！我讀書時連手都沒牽過！」

片

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

咩課室樓下有些粉？

LM

條腰